新年賀年記得杯葛黑警親戚

對佢地唔洗比面，直接閪面唔該

最緊要營造成佢地而家係社會地底泥既形象

如果為左百幾蚊利是走去恭喜發財

完全唔配有民主

新年拜年係最緊要既正視聽時間

向淺藍親戚埋手，一一督爆佢地睇既假新聞

黃色經濟圈

拎完利是就叫黑警死全家

直頭唔撚去落尻佢面

推

如果佢扮白既，不紡扮frd將來套料

有撚白警咩
三萬隻都係黑警

沒有一隻警犬係無辜

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

封白金

冥通

照拎利是 跟手去捐

我老母出埋禁制令唔準我去團拜。
表妹 黑警夫婦話出席

結咗婚嘅就俾封光復香港時代革命利是俾佢睇佢咩反應

已經推左餐飯
唔撚想同畜生同枱食飯

唔好比黑警過年過得咁開心

差佬，
見到廢柒事啦